#USB-IO2.0(AKI) SC1602制御ソフトウェア For XP

.Net4.0で動くようにしてXPで利用できるようにしたもの。
Windows Embedded Standard 2009に無理やり.net4 client profile入れると動きます。t5730はTempをZ:から別の余裕があるドライブに変更することでインストール可能です。

---
2013-2014 Nitosk
